step project cards

основне:
у третьому step-проекті приймали участь Денис Слесарук, Тетяна Денисенко та Дмитро Бялік.
ми втрьох зробили злиття гілок та замерджили проект на основну гілку та працювали з багами.

##робота Дениса:

Створення архітектури стилів.
Реалізація функції редагування картки із сервера.
Реалізація виводу відредактованих карток.

##робота Тетяни:

Реалізація функції видалення карток.
Реалізація функції відображення картки на сторінці.
Оптимізація коду.

##робота Дмитра:

Створення архітектури скриптів.
Верстка модальних вікон.
Реалізація функції пошуку та фільтрації.

##Список використаних технологій:

js
import/export
ES6